有冇人係天生失敗者,就算幾撚努力都唔會夠人勁

人生既意義到底係咩?
每日生存就係為了等死
無論幾撚努力, 都唔夠人叻
以為自己上到某個位就好勁
但上到先知自己離勁仲有一大段距離，我真係好撚失敗

以下係小小個人介紹
本毒就黎30歲(年紀算大)

-有大學學歷,但只係OU(大學唔係8大都會人恥笑垃圾廢柴，)

-樣衰，身矮得173(身高冇180都係垃圾廢柴,比人恥笑)

-月入32k(月入冇40k以上都係垃圾廢柴,比人恥笑)

-有小小父幹
朗屏區 有層私樓 但離西鐵站偏遠,位置勁荒,升值潛力唔高
(唔好以為有樓就係贏家, 市值唔高,升值唔高,唔係九龍港島區都係垃廢柴,比人恥笑)

-有女朋友, 但女朋友較為肥胖多暗瘡,年紀比我大,不懂打扮
但都叫做佢追我先,真心愛我
(唔好以為有女就係人生贏家
女朋友唔識打扮,唔係中等身材中等樣以上都係垃圾廢柴，比人恥笑)

歡迎恥笑

除左女之外有邊樣係差

我真係好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀

明晒 失敗者就係呢種自怨先艾

但係你有冇諗過其實你已經好過好多人

係，因為你認為自己係

你覺得佢真係自卑緊？
佢擺明自high 緊專登上黎曬命覺得自己好勁喎，跟住就係等人答你依d 回覆

飛左條女，繼續返工搵32k住私樓過世

屌你老母32k 高過我

曬命撚

樣樣都好過我

晒命文

一睇就知哂命撚 有樓有女人工唔低

賣左層樓、飛埋條女同埋辭咗份工佢，就會好叻架啦，快啲試下，包你唔後悔

it is a matter of comparison.

曬命post
負皮 上一頁 拉

曬命傻仔

換女啦on9仔

要做失敗者你仲差好遠
條女要再換肥啲
間屋賣左佢租樓住
套左現買晒落HSBC 咁就有失敗者風範

傻鳩

好羨慕你只係離勁有一段距離，我係連同正常人比都有一大段距離，人地做一日既野我做一星期都搞唔掂，曾經懷疑自己係弱智。好彩入左政府，如果唔係真係等羅綜援

你覺得自己係廢人已經決定咗你係廢人